有日大雄老母想打大雄，佢搵咗多拉A夢借法寶

最後借咗個拍子機返嚟

咸左

露乜鳩？

浪費哂d儲存空間依d垃圾笑話 88